（黃藍大對決）土瓜灣撚入，牛肉麵店

豐盛牛肉麵之前有貼民主黨poster
肖佢係黃入咗去幫襯
但依家再去
咩都無
有無人知佢究竟咩立場
黃
藍？

台灣野，黃

岩岩埋單問個啊姐
佢話佢地無立場

唔宣傳籃，好既開始

好唔好食？

好食，但綠的。不了

如果擔心就過隔籬食餃子

真 比想像中好食 再過隔離買果汁

同一條街 都有間韓國嘢食

冇立場食唔食得

我覺得好普通，隔離餃子就真係正啦

Name

天園餃子
特別推介炸雞扒

黃到金
個次就係天園要等
太肚餓見到間牛肉面貼咗飯民POSTER
諗住入去幫襯

只要唔係藍就食
當然如果有得選擇之下會優先食黃店

炸雞扒餃子？

星洲名廚隔離個間？早幾日經過感覺好似執左

炸雞扒還炸雞扒
餃子還餃子

北帝街好多都閂晒門
得天園仲有開

我一直係常客因為下午茶幾抵屌 佢地成日收埋啲下午茶紙唔比人叫唔知做乜鳩

最後一次食係大半年前 當時未有黃色經濟圈 啲啊姐係咁屌示威人收錢搞亂香港 我自此以後冇再食

哦 係咩 屌你老母

夠未